「我明而敵暗，吾思勝算不足」唔好再將自己底牌公開

諗下點解要「靜靜地贏」
武力對峙，特別係武力不平等情況下
軍情愈隱密一方愈有優勢
唔係想指責任何人
但任何一種「新發明」都係為左要「贏」
而唔係俾人拍片自high歡呼
慎思
你既「發明」目的係邊度

有無例子
唔講點夠人計劃/實行
麻包袋?
鼓勵到士氣嘅唔怕講

下...

我覺得到佢攻入黎果陣都會見到

都會有記者影到 一定曝光

咁點解宣傳大D

令到各方手足都見到而跟隨

點解唔宣傳大D

靜靜熱贏

對家最近好多新買Acc

呢度好亂 應該轉

加左密都唔安全，mon po狗有acc

同意 推呀，本身既武器本身都唔高，仲要暴露!!

唔講嘅話 我驚會變靜靜地輸